繼福建幫後又有五毛揚言落黎打柒黑衫示威者

真係好驚大家小心啊 準備好好歡迎佢哋

推

自推一下

pish

點解揀閑日呢？
示威通常星期六日

呢D就唔知道佢地啦由佢地等下囉

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

深圳打飛機特攻隊

FB度有人笑佢地係黎打警犬 因為打狗特攻隊呀嘛

等睇班on9落黎俾人打